[ShittyU] In soc 莊員麻煩入一入黎

屌你老母
俾撚咗錢報撚咗Ocamp同Oday
無人contact過我
人哋乜柒都玩哂
錢你又識收
屌你個閪

麻煩各位巴絲幫手推上報

記者朋友你好，我係廉政私處

Your face your fate
你份人就係衰在太有自信

In soc 最睇樣。。
慘呀樓主

我確實係唔靚仔
但唔代表佢咁樣係合理

大家評評理
我覺得嫌我樣衰唔俾我去都係佢嘅選擇
但錢照收係乜撚嘢事？

電話 個人相 單據都冇

慘

唔好意思呀 睇完D相之後抽唔中你

故事教訓你要有自知之明

有冇開單先

你攞張單去搵佢地退錢咪得

好明顯係你比人「抽唔中」啦
你唔比左錢先 又點會有機會「抽唔中」呀

請善用起底功能
扮fm都唔好咁懶 開個新ac先啦

今年咁撚多打手？
聽講今年有聲明書寫得好撚清楚喎
柒唔柒啊樓豬

我建議可以報警搞大佢

再唔得告小額

其實報到警搞大佢學校就要聲譽會介入

利申：識人退到，前題你敢搞大

你有無簽到啲文件先？

入ocamp個刻先比錢，實冇死

樓主死柒頭

我屌你老母啦轉移視線

咁樣嘅簽名，你話係咪參加者簽喇？

推

留名睇人仆街

你個簽名咁撚小學雞 就咪撚show出黎啦Ching

屌你老母
收皮啦in soc 打手